所羅門警告香港可能新疆化

簡直滅絕人性

有撚晒心理準備架啦
D咩中美脫勾呀
廢除美元結算呀
拿拿林去馬啦屌
唔係個個都好似伍公子咁爬撚到上火山山口先發現自己爬緊火山，係火山山腳已經知焦土下場

所羅門post 得哩d 相姐係已經可以定義共產黨係反人類組織

唉

一日唔毁滅香港經濟 港豬都仲係識供樓供樓

老老77
佢都成日炒車
大把傻鳩睇到fake news就tag佢
佢無fc就rt

唔會，對付香港只需要引入更多大陸人同小學雞開始洗腦就可以啦，而家都有4成人係藍絲。

多不勝數啦
你有用twitter線就知

如果你咁都唔知
好可能你就係咩fake news都tag佢班傻鳩
我屌你老母呀！！

我自己都有份po返求驗嘅link clarify好多次

你姓梁定姓華？

佢上兩星期夠話777會比英國制裁

留名

不嬲都六四開

香港人諗定計仔點樣生存

所羅門係美國共和黨負責海外事務嘅總裁，佢講嘅嘢畢究有一定份量同可信度

都大把證據顯示你係五毛

好撚啱
dllm
勁撚多人講樓痴撚線
唔重創經濟佢地唔撚會驚

去返工咪得囉
你唔去返工攪咁多無謂野緊係生存唔到啦

up

我噚日喺Twitter都搵到張

但就算有人知新疆係咩情況都話冇得估香港會係咁 叫話我太悲觀

佢話如果到時拜登選到中共又死唔去 咁樣又唔會新疆化點點點

事源嗰陣佢約我出嚟傾啲嘢 唔知點樣講到BNO嗰啲
我叫佢走到好走 佢話佢喺外國會冇晒而家呢一切
仲有個仔到時唔通瞓街乞食咁

之後我同佢講上面香港可能會變第二個新疆咁
佢就講咗拜登嗰啲

我諗法係就算拜登選唔選到都好 我哋喺中共側邊
新疆又有晒板畀我哋睇 嗰時好似係白羅斯前一個禮拜嘅事嚟 白羅斯件事睇到斷晒網可以做得出啲咩出嚟

中共15分鐘就過到嚟 但佢一啲都唔擔心咁

有冇人覺得成個 tweet 重點係最後一句叫你團結喎
前面用新疆只係做比喻

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

推

放風了

已經feel到

記住點解港樓咁貴，係班權貴玩鳩你哋啊

連登仔唔識英文
係咁架啦

伍公子咩事

例子呢 我都好想信你

多咪求其cap兩單黎睇吓囉
你又唔cap係度9up

Tui thanks

push

如果真係organ harvest,點解仲要幫佢哋縫傷口

器官採摘係真嘅。
我懷疑呢個圖嘅真實性

比著你洗左成一百幾十萬 之後叫你放棄唔供樓
果一百幾十萬當扔左落海 再每月比一萬幾千人交租
睇你港唔港豬囉

怪就怪支共, 怪政府
鬼叫你陪班狗官, 支那種一齊玩呢場供樓GAME

Push notifications

盜亦有盜你識乜春...

香港人的內臟和器官就快可以「被捐贈」給中共高官了

即潛

覆都唔覆

而家D支那藍屍五毛賤畜質素真係

佢知有新彊問題，唔係一早平權反而係今日出黎抽水
即係新彊就condom 唔洗理啦

一定會

叫你講你又不舉

點撚樣做PR??
你真係適合哩份工？

岩呀 我會怪佢地 而唔係怪辛苦供樓既人係港豬囉

個班人完全冇危機意識

所以我咪話要毁滅香港經濟 香港人先會識反抗
依家港共擺到明就係用層樓去渣你春袋
當層樓都無埋 工都無埋 咩豬都會醒
正如連登一路屌政府 一路繼續考公務員一樣

例如黑警用東鐵列車運手足嗰單?d人話係送去新彊

呢單新疆化邊一忽係fake呀？

係啲五毛成日
放fake new去拉低人地姐

盜亦有道下話
盜亦有盜？

預咗
而家係賭緊自己有冇命等到光復嗰日

推，睇到嚟啲相真係要有危機感

btw成日諗細路仔都落得手，真係準備定落地獄

不意外

大佬，你on9少陣啦

我ok呀，咁點？

你點證實冇送去新疆？？？

你同耶撚邏輯一樣
要證明一件事無發生係無可能既事
要立證既人應該係accuser, 即係提出手足被送去新疆既人要證明佢地真係比人送左去新疆
得條片影佢地上車我話佢地去左火星都得啦
仲有去新疆點會上東鐵
正路都係旅遊巴經深圳灣上支那先
成單野都唔撚make sense

Unite you stand and fight...
但香港人為黃圈，為泛民傾向留任分化緊
唉，希望大家仲可以理性討論
唔好晦氣覆話泛民唔留任咪有得傾，或泛民肯傾先算，我都答你唔到，只係想大家記住敌人係邊個，記住我哋無本錢分化

所羅門好勁 咩都知

屌你老母臭化

Push

廢swift只會中線幫月助滅共，但廢swift之日同老共滅絕之間，香港有變集中營既可能性（多謝林奠又西面報仇）

都唔係"可能"，係"已經"

9up真係唔洗本架喎

impossible to prove同proved impossible係兩件事

舉你就舉啦屌你老母

diu

預咗

點都會新彊化
分別係搵香港人將香港制度移植左去大灣區先
定依家就黎

佢講到我諗得太悲觀又拜登嗰陣我真係唔知點駁佢
尤其係佢講到去外國會冇晒佢咁多年嘅努力 會乞食咁

但留喺香港到時真係變第二個新疆咁真係會死人/比死更難受

我笑左你個正路
乜依家香港仲有正路咩

所羅門最近成日提香港人要忍耐，因為中共嘅手段只會越嚟越陰毒。雖然明白，但而家全民檢疫、監控碼一齊殺埋嚟，真係香港九龍新界冇得避

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

多不勝數講唔到

加速。

唔使佢警告都一早知

捉字虱好好玩?

先揸爆香港 唔洗錫住
狠狠地揸爆佢 大不了重新開始
香港唔係未經歷過
無左香港 支爆不遠已
支爆後再派軍進駐香港 輕鳩鬆

已經

not可能

逢呢啲post 就大量五毛

你fc咗未？

又9up

三毛不舉

係咪多到列唔晒出黎 大家都明既

然而班買樓撚唔係咁諗。

：要住就要買架喇！
：交租都俾咗去喇！
：窮酸廢淡！租租又贏！
：你估個個都移到民呀！
：我早幾年買落，而家仲賺緊4成！

有集中營你住，駛乜買樓啫。

香港變新疆再唔係從前咁遙不可及嘅距離 究竟可以點去忍耐同面對

九個月前已經燈到香港會差到癲

姐係同你講香港玩撚完，美國同其他國家亦唔會救你
同美國準備犧牲香港，預告中共反制下香港人會好慘，但為左美國利益都要犧牲香港人
叫你忍耐同面對只係安慰說話，實質上你留低忍耐面對係死路一條
姐係暗示香港人要走，否則之後既出招一定會傷及香港人

係BIDEN上場後 一齊無晒
BIDEN支持中共 殺香港人

供完其實唔會死, 最多賣樓度移民如果仲俾出境

仲供緊同啱啱上車個d就

已經預咗香港死硬
香港唔死，中共都唔會死
要中共死，香港必須先死

單單靠cannot be proven impossible唔足以成立一個指控囉
結果咪又係變返做「共產黨有咩做唔出」謬論

香港死
美國唔care
中共冇事
中共以前都冇香港
一樣貪到襪都著唔到
冇香港都大把器官

咁唔係「唔撚make sense」啦
唔撚make sense係proved impossible喎

根本就新疆化緊究竟我地會好似新疆人咁做器官農場定會反抗都唔做奴隸

sorry 原來自己甩左p按錯負皮

香港狗察好黃
證據都多不勝數
你有用香討就知

係一定

香港死，中共會無事？
淨係知道中共大把黑錢要香港洗白
邊個要靠邊個先至生存到
似乎你未搞清楚喎

你個名 ...

on9仔
自己唔識分fake news就屈毛

但事實係佢完全無FC秒RT嘅都唔少

其實預咗 不過點解唔直接叫人走

廢事講得咁白傷香港人心掛

just one of the many
我無時間&無必要搵返晒我clarify咗幾多次比你班ON9睇啦

其實有join twitter線嘅人就知咩事
覺得無事嘅 可能係自己spread fake news班ON9啦

其實佢pinned tweet都......

錦鯉又FC咗未?

#136

u sure 只係wumao?
睇#136 好多so called自己人放流料
乜撚狗屎垃圾都tag solomon

有無汁/ 關鍵字等我自己搵
唔該師兄

#136

#136
真係多不勝數

#136
唔FC鳩tag就真係唔洗本
不過discredit HK人咁解

#136
我屌你老母臭化閪呀

大佬 你用twitter都ON9少陣
#136

推核爆

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

香港本來就係中國挾持嘅人質，而人質雖然憎綁匪，但都要陪死。
除非人質識保護自己啦。

而家只有等中共向心力消失導致內戰，香港才能鬆一口氣，否則只有等被撕票。

英美而家係等香港有反人道罪行先可以名正言順係香港做大手腳，但係呢件事發生之前，64 2.0似乎不能避免。